【遭老公離棄】《養虎為患》Joe獄中寫信：我會在2至3個月內死

又俾人棄咗 應該好快係入邊又搵到個

好慘，無一個係真心愛佢

呢啲發展真係可以又加碼拍多季

睇完我認為海洋公園應該收皮

That Bitch Carole Baskins

即係啲信冇比到joe?定佢根本冇寫

真心 啲老虎如果真係畀晒個肥閪接管
真係覺得好可惜同好慘
明明呀Joe嘅照顧同環境都好過肥閪多多聲

我遲睇miss左之前既討論
有無人知點解套tiger king出左之後，fb個big cat rescue仲有咁多人支持仲幾乎無人批評
啲人唔會覺得個carol唔對路架咩？

呢類信徒不嬲都痴痴地線
況且, 而家黎否定Carol 等於否定自己, 好多人寧願繼續沉迷
呢d 咁既所謂保育, 從來都係等自己好過d, 否定晒就無咗個效果

佢有瘋狂del comment
至於果啲正面留言係啲冇得救信徒嚟

果d信徒真係cls

其實都一樣，佢做動物園既時候，好多大左既老虎，無經濟價值既都會俾佢殺一樣。
不過現存即來講，動物園個環境睇落去係好d

唔知係節目效果定點
我覺得呀Joe點都係真心愛啲老虎多過條臭肥閪
其實呀Joe做乜嘢要咁衝動咁on9走去買兇殺肥閪
重要未殺到就俾人拉咗

中意錢姐，佢個動物園係咁用細老虎做招牌，咁佢地大左點算？

咁又係 地方同財力有限 大貓同細貓相比洗費又多好多
學你話齋 分分鐘冇價值就殺
始終一句到尾 呢啲野生動物真係唔應該養 除非你有片森林夠佢哋住

等睇carole 寄沙甸魚罐頭去監倉到

唔會咁仆街掛